# Educação 4.0

* responde às necessidades da Indústria 4.0

* o que falta atualmente
  * apreder a estudar
  * trabalho em equipe
  * desafios

	## Metodologias

* STEM
  * Science, Technology, Engineering, Math
  * 
  
* Problem based learning

  * Learning by doing

* 

## Ferramentas tecnologicas

* App inventor
  * easy
  * integra bem com lego mindstorm (via bluetooh)
  * INtegra bem com arduino (via bluetooh)
  * acessa os recursos do celular
* Lego mindstorm